[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(9)

擲骰網
TRPG
創角色excel

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(1)

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(2)

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(3)

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(4)

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(5)

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(6）

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(7）

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(8）

參加者

報名:
1.花生進口商-杜格

2.大俠唔可以地中海-DIO

3.不的波餅-白銀

4.RELAX - 教主

5. 醫院騎士團 - 邊子晴

6. 別再後悔 -Edison

7.sit - 徐定富

8.別戶認入請郵 -吳惜雲

９我愛你啊卡西姆 - 小智 - 動物傳心師

常暗之箱
Post 1 #51-#553

沼澤人
Post1 #765-Post 4 #637

雪境驚魂
Post 4 #825 -Post 7 #100

Biohazard
Post 7 #314-Post 9 #

頂唔緊了

小小智無喇無喇

小小智進化做大小智，然後進化做小。小智

切左佢啦都係

醫療隊
白銀（聖手惜雲）
冠希（急救60醫富仔）
子晴（急救60應該可以幫到手）
小智 自己賓州自己救

偵查隊：
Dio
教主（偵查70之急救原來得31）
杜格 （理論上最好打

醫完惜雲幫你 唔洗心急

如果搵個急救得30，拎住把交剪去幫小智急救⋯⋯⋯如果失敗/大失敗咗會點呢⋯⋯

要大失敗嘅急救80都冇用啦

咁普通失敗完再孤注一擲呢⋯⋯

咁危急嘅手術衰咗就燒幸啦
剪人jer仔重要失敗好冇陰公姐

大失敗會唔會變做女人

你班仆街個個都想剪我賓州 kp都話仲有得救呀 屌

有得救係條命

剪佢賓州啦

Kp快d返嚟比我地入屋先啦

當玩家推開木門時，一片明亮的光景映入眾人的眼內，屋內有一盞明亮的燈泡掛於房間的正中央，一張木桌，四張木椅，以及一張床地上倒臥著一名身穿軍服的男人，他的小腿有一個恐怖的傷口正不停出血。

各位玩家行動
重新選擇行動啦

dio偵查軍人屍體

74

死屍黎 ?

重出緊血喎 喪屍就真

鑒定失敗
風間嘗試搜尋軍人身上有沒有什麼有用的東西
卻什麼都找不到
但起碼發現了，軍人無死，只是倒臥在地失去知覺

我地呢到得導遊識日文?

小智見情況穩定下來 立即搵個角落除褲
為小小智急救

1

杜格嘗試急救軍人
頂住呀
1d100 =77
靠專業醫護人員啦

我屌
真係on9野先黎大成功
依家係咪會變勃勃超人

鑒定極限成功

小智嘗試為小小智急救，消毒止血
小小智明顯地有反應並傳出劇痛
功能應該無礙
但傷口似乎因為未知病毒的原因而不能止血
但暫時卻沒有其他問題

未知軍人係咪日本人
不過好似係得佢識日文
救左佢先啦

鑒定失敗
杜格嘗試急救軍人，令軍人清醒
但杜格技術太差，軍人傷勢毫無好轉

傳出劇痛
無啦無啦

起碼有反應先

白銀接手急救軍人
31

場外 依家個情況點先救到

可能喪屍幫佢割左包皮
依家扯住扯住痛

edison剛剛入到屋，心諗今日又靚女又基佬又痴線佬又喪屍，依家黎多個軍佬真係唔知咩事

edison：睇佢個樣唔再救佢就會瓜，你地幾個未死得既忍一忍先，搵人一齊幫手急救先。

語畢便把軍人的皮帶和鞋脫掉，用來綁住軍人雙手和塞落口，防止佢吳惜雲起上黎咬人。

場外：我假定佢有著鞋同有皮帶，如果冇既我用自己既叉電線綁手，叉電器塞落佢口。btw咁樣綁完仲比唔比急救？

我個人估樹海花一係解藥 一係就係會令人變屍
軍人應該有線索

自己賓周自己救

咁犀利骰到1生多條比佢添啦

我揹住咁耐都冇屍黎襲擊我，我諗至少唔係引屍先，同埋如果係引屍，應該成個花海都係屍

鑒定成功

白銀捏一捏軍人的人中
終於將軍人的意識拉回現實
軍人從外表而言，明顯是一名西人
一回復意識:「i am still alive?」

請白銀APP鑒定#1D100

急救左了有人

76

咁我可唔可以改行動，白銀係我前面醫人，醫到佢野都識講，我冇理由綁住佢

可以

鑒定失敗
軍人望一望救他起身的人
但眼見實在太樣衰
導致第一印象奇差
順帶對一行人的印象亦極差

edison見軍人死唔去就幫富仔急救

#1d100 #急救富仔

38

小智見鬼佬醒來便對他道出今日發生既一切：我地咁咁咁咁，最後就入左黎呢到，我見你都受左傷咁，想問下發生咩事

<場外>不如綁住吳惜雲先啦....

場外
嘩屌呢個一定係賤種人嚟
救撚醒你重咁嘅態度
有機會我一定殺撚咗佢

我app都有70嫁

樣衰就認啦

鑒定成功
冠希隨便用布包住了富仔的手
傷口勉強止到血
仍然不能靈活使用
部分技能減成
冠希請擲靈感

鬼佬用流利的英文:「呢到發生既事係國家機密。無可奉告!」

KP提示
軍人擺唔到幾耐
你地最好問重點，同埋因為APP鑒定失敗
軍人對玩家的第一印象不多好，所以不會直接回答問題，請考慮方法

靈感26

KP放水要話術，召喚教主

搵app90嘅林美兒問佢會唔會好d

白銀對大家講
人我就救醒咗喇 但佢唔知發咩神經對我地有好大惡意
照計教主你最叻講野 你試下同佢溝通下

小智用流利廣東話：嘿嘿 呢條契弟睇黎知道d野但又唔肯講 ，睇黎唔比d苦頭佢唔得呀 各位點睇

富仔同導遊講
呀導遊姐姐 你比較熟呢頭
有冇見過附近有外國軍營 或者 最近有咩軍事演習呀
不如你去問下個鬼佬啦
你都算呢到半個職員

白銀：我同意

導遊姐姐開口問ge 同時 富仔對鬼佬roll 心理學

盲左聽鬼佬講野使唔使扣

場外
食完餐飯返上黎追唔上劇情添 仲有冇人受咗傷未急救？

lm

我地入咗間屋之後偵咗間屋未？

未

富仔經過上次美國ge 慘痛經歷
對陌生ge 高加索男性人種心存難以明言ge 憤怒

聽到要郁9呢個鬼佬
即刻舉腳讚成
:打尻佢

理論上呢刻差惜雲
樓上要睇靈感結果出嚟有冇野要跟手尾

<場外>嗱,放置play惜雲,等陣kp話差佢未行動,佢就要咬人gala

唔洗鬆綁啦 慢慢迫宮呀依家要

我搵到迫供嘅方法了

小智 放出惜雲
惜雲 使出 惡毒咬擊
效果非常顯著

子晴同教主都未做野

打佢一身睇下肯講野未啦
一係揾麻繩綁住喺地下拖幾圈先

小智對鬼佬：朋友，唔好話唔比機會你，我岩岩同你講既都係事實，呢條友依家癲癲地，又食過喪屍，你估下你咬你幾下會點 ，你老老實實招出黎大家都仲有計傾，我依家儲儲埋埋好多火呀 你知道嗎

子晴借小智係到同軍人講野時行去軍人身邊，想睇下佢身上嘅傷係咩造成嘅。

場外
等我醫學一下嗰軍人啦

醫下我條j好過啦 條友kp話留唔耐

你唔係大成功咗醫翻好小小智咩？

急救黎 仲有毒未清

唔係切左丁啦咩
仲未清ga

比護士姐姐睇下

佢以唔切嘅方式急救

請出示圖片

講搜尋"尖銳"
示意圖

<場外>清毒要切...洗唔洗切埋鬼佬小腿?

教主問：作為一個美國公民，我需要國家黎救我離開呢個地方，我唔需要知道點解會出現呢堆喪屍，我淨係想知道你地有冇back up plan。果條樣衰仔可以不理

個鬼佬陣間埋佢單嫁喇

場外
小小智撐住，下回合幫你急救一下

想用埋表演去加強教主個說服力同埋令佢覺得教主係響美國有社會地位嘅精英份子

撐住啊小小智

如果可以，表演1d100=46

跟住kp同你講佢唔係美國軍人

睿智嘅表現，筆挺嘅西裝，一睇就知係基佬中嘅極品

邊有鬼佬會着西裝行森林架

唔記得左行緊山添

同埋基佬中嘅極品，緊係搵富仔

休息2日 ?

睇怕都係

鑒定成功
冠希突然想到
小小智被咬不能止血
點解富仔隻手又止到血呢?
應該因為小小智直接被咬
富仔的肉係被撕出來
再望一望
富仔被抓傷的位置仍然未能止血
只有肉被撕走的位置暫時停了流血

林美兒:「富士山係旅遊區唔係軍事區，附近無軍營。」
林美兒眼見軍人態度惡劣，皺一皺眉，就開始擦拭手上的開山刀，沒有絲毫溝通的打算

軍人:「哈哈哈!你地都知道被咬會有咩事咩?咁你地個位斷J朋友，加個邊盲左個個都好快要陪我了，我隻腳一早被咬傷了，我仲會驚你地咩?」
軍人狀若瘋狂地大笑

軍人:「一個美國公民，出現係日本地方旅行，仲同一堆低等種族混係一齊，你背叛祖國，無資格得到救援!」

鑒定成功
你的演技受到軍人認同....
軍人:「我唔會出賣祖國，你個叛徒!」

KP表示
表演歸藝術範疇
你可以表演到你似美國公民
但軍人唔代表要救美國公民

白銀:睇嚟同個死鬼佬點講都冇用? 有冇人有其他方法? 如果諗唔到就拿拿聲埋佢單先 以我打咁多年機嘅經驗 D軍人喪屍勁過普通喪屍好多倍

edison望著富仔掉了一忽肉卻不流血的傷口覺得好詭異，但自己沒有相關的知識，於是把自己的感想告訴身為護士的子晴及其他人，看看他們會否分析到甚麼。

然後走到軍人旁蹲下說：你好，Sir，你在這世上有家人或是朋友嗎？出面那堆喪屍明顯不是自然生物，而且你也知道他們會不斷感染散播，如果現在不阻止他們或是通知外面的人預防。
我想不久後美國本土，你的祖國，家人，朋友，也可以和我們一樣直面喪屍了。

你現在不把你知道的通通告訴我們，就會導致喪屍擴散。你愛你的家人嗎？你想害你的祖國毀滅嗎？

擲話術 要軍人爆料
#1d100 #話術

51

小智見軍佬態度如此張狂，又得知自己可能會變成喪屍，就老羞成惱，襯軍佬和眾人對答之間，一手拗斷了軍佬手指尾後 道：嘿嘿，我似聽到有咩救援喔，你估你等唔等到 嘿嘿 。講晒你知道既野出黎可以免受皮肉之苦

你明明都急救左富仔，一回合出兩次技能做乜
唔計數

KP表示:我真係唔知講咩好....

軍人的手指應聲而斷
軍人發出衰嚎
軍人在地上不停掙扎抽蓄
暗骰>50
軍人雙眼虹膜轉成死灰白
並突然彈起襲向最近的小智
由於事發突然，加上小小智受傷
小智躲避不及就被撲倒在地
請小智選擇應對方法...再擲骰
請小智量力而為

又係我

量力而為

慘，又拎唔到料

其實小智條仆街都用咗技能醫好咗小小智

因為佢無用技能

睇黎我做唔返人類了

小智做乜鳩

迫一迫供發爛渣
btw 我以為佢扎起左

小智心知不妙咁即舉手護住頭頸等重要位置。

場外
係咪重未到新回合 做唔到野去幫小智

要等小智反應完
由於突發事件
行動過都可以幫忙

你確定係咁?

準備開口咬

roll到閃避? 原來想閃 但見話已經扑倒在地，唔想又虎尾腳

推開佢啦

咬斷佢啦

你選擇啦
量力而為吧

得50力量我覺得鬥佢唔過呀
閃避 最多燒幸運

呢排手臭 KP代擲吧

要死都係死係自己手啦
你描述埋點閃避
你被撲低在地架了

小智回想起睇過既喪屍片,直覺告訴自己呢D時候通常都係咬頸。
小智集中精神望全軍佬既血盆大口，希望可以看準攻擊時機作出閃避

閃 78 係咪可以燒幸運了

由於小智估計軍人喪屍會咬佢頸，預測非常合正確
加成-20
鑒定成功
小智避開了軍佬喪屍的咬咬攻
並順便推開了軍佬
並站立起來

明明擲左幾下素球想洗下手 結果都係咁大

請其餘未行動的玩家行動
但我估都係放假兩日架了

軍佬依加係咪趴左係地下
杜格踢佢有冇加成？

無趴在地，被推開後站立
無加成

除左綁住咗既惜雲應該行晒？

<場外>原來綁住咗(笑)?
-----
吳惜雲俾人扎到成隻大閘蟹咁動彈不得,見到對面有軍佬無雙睇,就想食下脆口野睇戲,心動不如行動,即刻周圍望搵有冇廚房整炸人肉食
偵1d100=47

Dio兜去木枱嘅另一面隔住自己同軍人

應該唔係綁,係捉住

比佢地PvP

如果係捉住就比我分析下先

你救完軍人,等下回合啦

下樓上KP講果句唔係解新ROUND阿?

根據#127樓,你哋可以幫手打軍佬

鑒定成功
無人肉

係個一瞬間

而家新回合
軍佬眼見被推開，就撲去另一名睇落幾樣衰既白銀身上
軍佬喪屍鬥毆 45
SecretKeeperLIHKG rolls 1d100 = 1 #軍佬鬥毆
鑒定極限成功
請白銀選擇方式應對再擲骰

呢一拳打落去 香
白銀會唔會死

想問 回避就骰閃躲
咁如果格擋係要骰邊樣野
你骰個1出嚟我唔極限返你都應該冇咩用
擋住扣少d好似好d

<場外>kp使出絕殺攻擊,你唔係擋呀?

都係問下姐
最後都係揀回避嘅
話晒都有71
35就困難成功嫁喇

擲唔到1
揀咩都係中一咬架了

但你可以透過描述
將被咬既位置同情況改善下

咁阿 咁是但啦
我揀回避啦

Ok

痴撚線骰運團

好撚凍 又捐返入張被

想自己運氣，擲埋啦
再描述想點避

Edison剛剛醫完富仔就見果邊無啦啦打起上黎，就即刻起身彈去林美兒旁邊搵掩護+幫小智白銀吶喊助威

順道乘未打到黎就想睇下間屋有冇特別

#1d100 #偵查屋內
4

眼見軍佬今次來勢洶洶，今次嘅攻擊同上一次完全唔同層次，白銀呢個冇咩點鍛鍊過嘅身體唔敢硬接呢下攻擊。
白銀使用閃躲。 44
白銀橫向閃避，盡量護住頸部。心諗只要唔比佢咬到要害，割肉出嚟就冇事。

嚟啦 強姦我啦

冠希不愧係冠希
冠希查看屋內，發現軍人剛才倒臥的地方有一支手槍在地，型號不清楚，有無子彈都唔知
軍佬正站在手槍旁邊
另外冠希發現林美兒不知何時手上多了一支小型機關槍，型號冠希不清楚

白銀大叫：導遊姐姐救我阿

冠希露出一副

既表情

望住林美兒手上支機關槍問道：阿林小姐，支野邊到變出黎㗎？

場外：話晒骰到4，KP，房內有冇櫃/公事包之類可以收埋資訊既野？同埋有冇其他奇形怪狀既特別野？

鑒定成功
白銀嘗試橫向移動
但軍佬速度更快
一撲就撲倒白銀，一口就咬落白銀醜陋的臉上的右手手臂上，並咬走了一口肉
白銀被未知病毒感染
每兩小時需要進行一次體質鑒定
現階段0
hp-1=12

咁間房真係設計上無特別
槍已經係俾多你架了

林美兒:「你地質問鬼佬個陣，地下執架，仲有15粒子彈」

房間內最有價值既npc而家就來團滅你地了

小智襯混亂之間逃到林小姐後方并著林小姐快射殺癲佬

冠希：咁你會唔會咁橋識得用機關槍？

但而家喪屍mode咗救唔返嫁啦？

林美兒:「唔識，所以開唔到」

話自己好好打既高手格鬥家格棍大師格呢？
同埋話自己好打過杜格既富仔呢？

唔答你

救唔返都要搜身

林美兒:「俾你，你開，我唔識用」
林美兒直接將槍塞到小智手上

提示
你地只搜過一次身
仲要失敗左

剛剛睇返，無人有點槍類技能

重覆：係無人，全部得基本值/+1

使用槍械前，要先槍械鑒定一次確保識用
及後再鑒定瞄準
如果鑒定唔識用，你拎來敲人好了

<場外>冇人識開就傳俾杜格當棍用啦

我岩岩都睇緊有冇人識用
小智問林小姐：唔識用你又知有15發 ，唉唔理了，杜格你大大隻咁，比你拎黎扑佢啦
之後槍支塞到杜格手上

林美兒:「因為彈匣仲係我手，數出來的」
林美兒搖一搖手上的彈匣
小智果然對槍械都不認識，連彈匣無了都不清楚

Dio: 不如快啲制服左佢先啦，唔好傾計喇
講完佢拎起手邊嘅木椅準備打鳩個軍人

無入彈好啊，費事走火

但記得check有冇上咗彈，唔係走火就要luck check

好，冠希附和完拎出相機拍攝喪屍大戰白銀現況

小智再次心諗 (死臭雞 死臭雞 死臭雞)

子晴的縮返去林美兒既身後，護士呢啲無戰鬥能力既都係留返係後面唔好阻住佢地同喪屍打架。

場外
我仲諗住醫學一下小智個傷口 ，結果彈咗隻喪屍出黎

仆街
拎把槍黎打人會唔會走火

杜格從小智手上接下小型機槍
請擲幸運

都冇子彈

唔好講咁多了，搵人救左白銀先啦
佢俾隻軍佬喪屍按係地上強吻中了

edison見子晴都行埋過黎就對子晴：頭先我幫富仔急救，明明佢傷口無咗忽肉，但又完全唔流血，好似好詭異，但始終我唔係專業人士，無相關知識，你可以既就幫手檢查下富仔傷口，睇下佢咩事

無彈匡，但可能上咗彈

場外
唔係唔流血，係止血呀
幾時有打過唔流血

幸運67

低空掠過

鑒定成功
杜格安然無恙地接過小型機槍

哇，支槍好鬼⋯⋯⋯

杜格輕手放低把野空手救好過

Dio衝上去攞木凳一野大大力扑落軍佬個頭到

請擲#1d100鬥毆

90

古惑的槍

見edison走咗自己身邊講想子晴幫富仔檢查一下傷口。
於是就行去咗富仔身邊打算睇下自己既醫學知識可唔可以檢查出到底係咩情況。

<場外>睇小小智描述,有毒應該係止唔到血

btw應該係富仔未醫好 同佢護動有機會俾佢咬？

#106真係要搵個識醫學既先知

子晴幫富仔醫學被咬嘅傷口 roll 1d100 = 1

又1d100=1

一係大失敗一係大成功
無中間

想玩好耐
一路搵唔到FD 用幾個鐘一齊玩
留定名遲D 創角先

下團幾時開，準備跟隊

感覺差唔多夠人開多團

但下團我諗最快都一星期後

請擲醫學#1d100

鑒定極限成功
子晴發現富仔身上的傷口被布求其地包起並止了血
她拆開染血的布檢查傷口
傷口雖然大，但已經有所好轉
再望一望同樣在手臂上的抓傷痕跡
抓傷已不但沒有止血，更開始流膿，而且傷口附近開始生粒粒
子晴推斷，病毒於初期只能依附直接感染的傷口附近，只要切走受感染的肉便可以防止進一步惡化

小小智仲有得救

直接問導遊拎刀切啦

鑒定失敗
風間2世衝上去攞木凳，想一野打爆軍佬喪屍的頭

SecretKeeperLIHKG rolls 1d100 = 93 #軍佬反擊
鑒定失敗
軍佬喪屍力量=70
風間2世力量=60

軍佬鬥毆對抗勝利

軍佬打走了風間2世的武器
然後就兩手捉住風間的頸
並開始發力

示意圖

冠希偵完可唔可以過去救人？

好似有絞剪

有冇個好打d既幫幫手

富仔盲左 幫唔到手

要roll咩幫手

力量定要鬥嘔

其實kp講過好多次要切左感染部位

同埋體型撞開佢

風間撩陰腿踢開佢ok?

教主拎起木櫈從後襲擊軍人後腦。佢冇手應該可以直接打中掛

你自己選：
1.執起木凳扑落佢手就鬥毆
2.用力分開佢就力量

自己決定

一比人抓到 富仔即刻借刀切

傷口附近d肉同成抽咁切好大分別架

小智（已切）

都話要切嫁啦
Btw佢打緊dio我係咪姐係郁得了？

小智見風間命危，就想到林小姐之前一刀一件的英姿便開口：導遊小姐，你救救佢啦，我見你有幾下功夫咁，再食花生佢就死架啦

係啊，夾手夾腳隊冧佢

幫手啦仆街仔

杜格見到dio就黎俾條屍做瓜
上前大力拉開條屍
力量1d100=6

我都唔打得
格鬥相關全部都冇點過 醫下人算啦

依家仲有咩人未行動 小智繼續口術

白銀 ：小智你情況好似有d危險 再唔解決咗佢驚你感染晒全身喎
如果你唔肯我就醫第2個先喇
Kp如果我自切洗唔洗減野？

小智回應：依家個情況未必岩做手術，救左風間2世先，佢面都青埋。嗱，講明先，到時切d皮好啦

郁得
但記住你爆緊血
能力有減成

鑒定極限成功
杜格使用蠻力一扯軍佬喪屍

SecretKeeperLIHKG rolls 1d100 = 78 #軍佬力量
鑒定失敗
軍佬被杜格一把扯開，順帶連雙手都扯斷了
軍佬倒在地上，掙扎著起身

姐係切完會止血
到時就行動正常喇？

一定有減成

你切完都係重傷
唔驚病毒感染啫
你切左一塊肉喎大佬

趁地淋補刀啦

風間可唔可以衝前追擊

但切肉係咪要問人拎刀先

教主上前拎起木櫈痛擊軍佬頭部
1d100=54

小智見眾人已制服軍佬，便在屋內尋找尋有冇急救箱及針線

30

開多團有冇人做keeper

92你老母死軍佬

你快d戴石面具啦，你一日未戴都只不過係風間

出街 未必回到咁快

話唔定今場有得唔做人類

edison 偵
子晴 醫學
杜格 空手分屍
風間 鞭屍失敗
教主 鞭屍
小智偵急救

欠
白銀
富仔(盲咗）
惜雲(痴線)

當盲俠捉住左癲佬雲唔比佢發癲，白銀有冇野做到？

諗緊 重傷緊分析會唔會減乘

或者褲仔盲完未
有冇得醫？

要問KP先知喇

其實而家我重傷咗都唔知做唔做野好
驚大失敗會死

<場外>我已經唔知做乜好多日

場外）KP放生咗你咁多次，我諗你後期應該好重要

同埋林美兒到底會唔會係奈亞化身呢

係肉便器

淫棍

<場外>唔係我嘅錯,係平安夜有磁場

個臭雞係咁撚化我

屌柒佢啦

KP已進入溝女mode

鑒定失敗
教主用木椅一揮，希望打爆軍佬喪屍的頭

secertkeeperlihkg rolls 1d100 = 75 +20 = 95 #軍鬥毆+20
鑒定大失敗
軍佬掙扎期間，連自己的雙腿都整斷了
教主椅子一敲
軍佬的頭爆了

鑒定成功
小智望完整間木屋
發現木屋真係除了木桌木椅就咩都無
好懷疑呢間屋既用途究竟是什麼

算啦，教主搞掂左了

無

佢盲到1830
而家1740

咁Dio偵查軍人屍體

擲啦

52

鑒定失敗
風間從軍佬身上搜出了一份地圖
一份自殺森林的地形圖，上面標註了一座建築物，並以紅筆圈起，並註明了解藥二字。

召喚褲仔
係咪幫我捉住惜雲

失敗都拎到地圖，搵人再黎多次啦

Dio拎份地圖比其他人望：喂佢呢到寫解藥喎

唔俾你地，驚你地連劇情都推唔郁

<場外>竟然有解藥,即係件事同啲邪神無乜關係?

富仔盲左，捉住左惜雲
白銀差你
富仔你休息一round先

點止1round rko 完就食花生食到依家

rolls 1D100 = 25 #精神分析!

媽阿我成功喇

白銀再次對惜雲使用精神分析
效果良好

小智聽到解藥2字立即過衝去，并問林小姐識唔識去地圖上既地方

竟然會成功

我仲以為會痴到夠鐘

冠希食完花生，望住地下支手鎗：有冇人識用？有既就拎走啦

小智：岩岩杜格掉左枝仲勁既係另一邊呀

惜雲正常返係咪可以偵查多次？我覺得下回合就會成堆喪屍湧入黎

（場外）上個post 958

充斥著整個樹海的大樹卻在這裡消失了，環繞著小屋成為圓形的小平原，光芒就是從掛在木屋門框上的一個燈泡發出，而小屋後面有一個湖泊。整個平原因為有月光的關係，所以一眼可以看清。附近沒有任何喪屍。
再眼看後面，不下數百隻喪屍圍在平原邊緣。

edison:話說，點解d喪屍唔過黎既？有冇人知點解？無樹？有月光？定依間屋有野？

場外
分析地圖要有咩技?
圖書館?

條屍係咪已經搜完啦
諗住六日唔會推無mon po

失敗都有地圖
值得再試嘅我諗

杜格偵屍
1d100=4

pish

各位明天請早

鑒定成功
惜雲的精神開始平復
但仍然很脆弱
如果再受到刺激，唔知會有咩可怕的後果

林美兒:「呢到係樹海更深入的地帶，如果按照地圖睇，大約估計方位，要去都去到，估計要走1個鐘左右的路程就到了」

等下回合啦佢

你想分析咩
內容定紙質定咩

鑒定極限成功
杜格再一次檢查軍佬條屍
發現於衫的暗格內有一部小型的通話器材
另外杜格於軍佬的鞋底發現一份收得非常慎密的文件，以英文寫著「戰略指令」

睇睇戰略指令先
講緊咩野

「Alpha隊負責突襲研究所，並進行佈防及殲滅一切威脅，Bravo隊負責在混亂中搜尋目標人物林博文及解藥，成功後以無線電聯絡，安排以直升機撤離目標地點，不論行動是否成功，都將於翌日凌晨0000使用戰術導彈炸毀研究所及森林，以防止病毒擴散。」

咁依家係咪夠鐘等死架啦

場外：我突然好掛住uber雞

杜格留意日期
日期為明天的凌晨
時間尚有一日

KP,木屋內有冇窗之類既野？冠希驚出面既喪屍衝入黎，想睇下外面咩環境。

杜格係鞋底搵到份文件
應該唔駛sharing份情報出去住？
場外
林博文應該係條女個老豆定阿哥之類
去唔去救佢拎解藥

現場你老友小智富仔定白銀都中咗病毒，唔拎解藥佢地應該可以撕卡，其他人就行出森林/搭直升機當贏

探下林美兒口風先？

冠希望一望木屋，除了一扇木門外，就沒有任何地方可以望出木屋外

問下佢本人囉

小智留意到戰略指令中既目標人物同林美兒同姓，便多口問句佢地有冇關係

咦?你唔想俾我地知呀? 默認同空間情報分享喎

咁新回合未？我想用聆聽

教主要唔要除咗軍人套衫著，扮鬼佬軍人好適合你

我係驚講左林美兒就唔理情況狗衝
變左無得揀
冇計了依家都講左

杜格：我都識得表演 始終上開大台

富仔已經切左肉 個傷口識止血

白銀:HELP ME

可以唔share

林美兒:「唔識」

edison想用心理學

有無人未行動?

此回合已偵察過
請等下回合

富仔齋聽佢得唔得
話晒聆聽心理都爆

應該行動晒啦掛

去解藥嗰邊啦 Team Bravo係Chris同Jill呀，跟主角實冇死

但係alpha隊係戴面具鳩殺班撚屌喎

會唔會見到一磚豆腐極速飛過

係咪心理學埋條女先

Rebecca呀

最後都係比人煮左

吳惜雲的餓意突然消失無蹤,對人肉嘅慾望都冇哂;因為工作關係,吳惜雲知道自己剛才是因為大腦拒絕接受眼前的喪屍而產生暫時的錯亂,加上有接觸過吃人肉的精神病患者,所以只是對口中的鏽味感到惡心和精神恍惚而以,也許會有後遺症,回去要見一下心理醫生...不過連喪屍也吃過,身體竟然無恙,一定是因為老婆的愛,想從口袋拿出老婆送的護符感恩一下,可惜身體依然被人緊緊抱住動彈不得,就沙聲講:"阿徐生...我ok了,不如你放開我先啦"

經過一輪的休息加上一輪的對話
時間不經不覺已經2100
請中毒未切J同未切肉的玩家體質鑒定
富仔對眼回復正常
然後新一回合開始
請各位玩家行動

富仔冇得食花生了

Dio: 我地好似點都要過解藥嗰邊喎如果想走嘅話

就在此時，木屋外傳來一輪的撕吼聲
起碼有過百隻喪屍一起咆哮

edison：我諗無得得地唔走喇
林小姐，後面有個湖，你知唔知有冇船之類可以搭？

林美兒:「我連呢到有個湖都唔知，更莫講話呢到有船，我以前買既地圖上根本無顯示過樹海入面有湖。」
林美兒咬著乾糧，淡淡回應道。
林美兒:「而且，現在已經太夜，根本無可能辯別到方向又安全地前進，而且個湖的方向同地圖顯示解藥的方向剛剛相反，你就算有船都去唔到解藥到。」

Dio: 咁唔通我地要喺屍群入面衝出去

edison：咁定係我地拎軍佬果個通訊器睇下call唔call到人先？

場外）
如果嘗試使用「小型通訊器」，要擲咩？

林美兒:「你地望一望外面再講啦。」

Dio偷偷喺門縫望望外面大概有幾多

電腦使用
如果唔擲電腦使用則要擲幸運
但如果大失敗就會有整壞的可能

請擲偵察

小智體檢21

66

鑒定困難成功
現階段0
小小智出血仍然不止

鑒定失敗
小智留意到木屋外並沒有任何喪屍

風間偵查有冇成功過？

睇左人物卡 冇人識電腦

rolls 1D100 = 15 #體質

edison:我唔信，等我望下先

#1d100 #偵查-讓專業的來

87

鑒定困難成功
階段0
白銀的手仍然流血不止

鑒定失敗
冠希看一看，發現屋外的確沒有喪屍

白銀 : 救命 有冇好心人幫幫手救下我

最後全完係間屋仔咩都望唔到死撚左

不如打開門睇啦 我覺得佢地入唔到黎

edison對風間說：係喎真係見唔到有喪屍，會唔會比其他野引走咗？

富仔 偵察逃離小屋ge 路徑
1d100= 66

杜格偵察有冇生路
1d100=94

愈嚟愈高喎大家

富仔咪成功左

<場外>差啲炒車
冇工具切野,不過過咗體驗嘅兩個鐘內都重係安全

<場外>到底冇喪屍係因為湖邊定月光呢

edison：係囉，點解d喪屍頭先唔衝埋黎既？係月光照定係唔敢出樹林？又或者依到有超自然既野令佢地行唔到過黎呢？

吳惜雲:要用消去法,頭先望出去到底係望到月光下冇喪屍,冇月光太黑望唔到喪屍,定係雖然好黑都望到周圍冇喪屍呢?
<場外>間屋冇窗?

<場外>kp會唔會講道門冇鎖所以隨時都可以逃離間小屋呢

Dio: 係喎真係冇喪屍喎大家快走喇

鑒定成功
你從屋內望，除了打穿牆衝出去外，只有木門一條路

鑒定失敗
杜格心慌慌想找生路
但找極都係死路好多條

好似有幾個人好耐無上水

edison 偵
風間 偵
富 偵
杜 偵

欠：
白銀
小智
惜雲
教主
子晴

毒：
小智（真。毒撚）
白銀

物品：
地圖，小型通訊器，戰略指令，手槍，衝鋒槍，花，遺書，剪刀

要切既快d切，唔係一體檢失敗我地就要揮淚斬馬謖

如果想檢查一下間屋有冇其他秘密通道又或者係機關嘅話應該要擲什麼骰？

都係偵察

有冇人幫我割肉
自己嚟成功率有D低

咁呢句野我可唔可以理解做 木屋d 牆係有被打穿ge 可能
仆街 危樓黎ga

場外
咁多人偵察咗子晴跟埋一齊偵察好似浪費咗。但係又唔知有乜嘢可以做喎

反正啱啱完全諗唔到子晴有乜可以做，睇嚟要等子晴嚟幫你割肉

姐係BIO6雪山果間木屋咁

護士姐姐快點割我

子晴:見到白銀身上面被咬嘅傷口仍然血流不止並且好似出現咗啲發炎嘅現象。睇嚟要儘快處理呢個傷口。

子晴走埋去白銀身邊，表示呢個傷口應該要將一啲處理。問導遊姐姐借咗把刀仔嚟就準備對白銀被咬嘅傷口進行處理。

場外
咁嘅情況係要擲急救定係醫學？

咁其實係偵察完真係冇喪屍定失敗左所以眼殘

場外
依家我地手頭上有
武器:手槍 機關槍 開山刀 生銹剪刀 木條

外加地圖 文件 對講機

係咪要試下chok 對講機
定係再研究下果兩份紙仲有咩特別

木屋 鬼佬都檢查晒 應該都冇野剩

切完丁之後係咪就要準備定走路?

林美兒表示唔借開山刀，但扔左一把萬用刀俾你

醫學

用酒加火機燒毒有冇加成

然後大失敗燒撚着左

兩次失敗
都話冇
不如諗下成功ge 話 kp 會講咩

應該會企喺樹林入面包圍木屋

都係偵

其實我咁諗
我地呢到都冇人識用個小型通訊器
一係問咗導遊識唔識用
唔識就我地搵個幸運高嘅試試
反正我唔係好信遇到新NPC又正常又肯幫我地用

醫學roll 1D100 = 57

合共加成-10
另外，使用子彈火藥的古老療法，可以令傷口快速止血

請描述手術過程

用火彈一彈條賓州仔救唔救到

打個J射返D毒出嚟啦

惜雲食左係唔係冇事

埸內傾

小智睇見都覺得痛就擰轉面同回復過來既惜雲吹吹水：呢位朋友，你對岩岩發生既事有冇記憶，你好似食左d唔感該食既野 ，身體有冇異樣。除衫比大家睇睇

燒啦
唔燒就無㗎啦

子晴幫白銀療傷，你條賓周好似冇人幫你醫

白銀: 我OK嫁 不過我都身受重傷 有D咩意外我都話唔埋

子晴首先固定好白銀嘅位置，同埋叫人陣間手術嘅時候撳住佢。等佢唔好因為陣間手術而喺度掙扎。
拎住喺導遊姐姐借過嚟嘅小刀喺打火機上面進行消毒。之後就研究一下白銀被咬嘅傷口位置發炎情況。估算一下自己要落刀個位置要幾大同埋進行一啲標記。
確認好位置之後，子晴就同白銀講：跟住落嚟可能會有啲痛，你要努力忍住。
拎起小刀開始沿住已經標記好嘅傷口位置進行切割。當大概已經完成好切割嘅時候就用小刀挑開被咬並且已經發炎嘅肉。
然後子晴就將子彈裏面嘅火藥倒咗出嚟，撒咗喺白銀嘅傷口上面，跟住就用打火機對住傷口上面嘅火藥進行燃燒並且利用燃燒時嘅高溫黎完成消毒。
最後子晴係自己件衫上面剪咗一细塊乾淨既布，輕輕咁包紮住白銀嘅傷口，以免佢嘅傷口再受到外來嘅刺激再次受傷。
手術完成。

場外
咁樣可以嗎。

好撚傳神
睇到都痛

鑒定成功
白銀hp-1
受感染部分被去除
白銀右手未能正常使用，部扮技能減成

你未體質鑒定

好有心機

edison 偵
風間 偵
富 偵
杜 偵
子晴 醫

欠：
白銀
小智
惜雲
教主

毒：
小智（真。毒撚）
富仔

物品：
地圖，小型通訊器，戰略指令，手槍，衝鋒槍，子彈，花，遺書，剪刀， 開山刀，萬用刀，木條

富仔仲要咩 唔係切左啦咩

你有兩種傷口，抓傷加咬傷
咬傷無事
抓傷仍在

白銀問大家:啱先幾位望完出面環境同逃生路線之後覺得重有冇需要睇多次咁
定一係比我試下研究部小型通訊器
雖然機械D野我就唔識咁多但我可能-6撳得到呢(70幸)
當然有機會整壞
睇返大家意願先

富仔體質
1d100= 23

樓上手術加埋富仔啦
我來切完 仲要切多獲

等療晒傷先搞?
一個唔好彩 爆炸要著草 醫唔到小小智同富仔就要變疆屍了

白銀:我行動不便都唔方便醫你地嫁喇
咁我望多次出面咩環境先
明明話聽到好多聲(? 但佢兩個又話咩都睇唔到
白銀偵察屋外狀況

71
======================
白銀:又真係冇野喎 咁奇怪

成班盲撚

笑到肚痛

5個人偵，完全0收獲，痴撚線

小智學得不可思議跟白銀出屋睇睇：岩岩仲wewa鬼叫咁,依家咩都見唔到? 我來看

偵察:48
=======================
er......好似有d野wo

鑒定成功
小智強忍小小智的不適
強行偷睇外面的情形
佢發現.....外面真係無喪屍
但可惜光線不足
只睇到附近沒有
但範圍到那裡就不肯定了

KP表示
我都未減成你地偵察已經衰5個

笑撚到我肚痛

Dio: 係咪呀，都話冇野架啦，唔信我

白銀:咪係囉 真係冇野阿嘛 Don't know 笑 what

小智:我出名千里眼黎 ,班友係可見範圍真係唔見晒,依家會唔係行動既好機會,說完就望向經驗豐富的林美兒

林美兒:「雖然唔知發生咩事，但反正個堆怪物唔知咩原因唔過來，咁就先休息一下，反正咁夜，我係唔會亂咁走。」
林美兒找了一個角落坐低，就開始休息了。

edison:駛撚你望咩，我同dio咪講咗無晒喪屍囉

間屋係咪已經搜完 冇第二d物資？

小智對edison:收聲啊,好痕啊

btw間屋大成功過 咩都冇

Dio走去林美兒隔離坐低休息

Dio：咪係

杜格：頭先睇過下 屋入面好似冇咩特別
博唔博下係屋附近睇下
會唔會有咩野阻到d屍過黎？

吳惜雲平時對開精神病人,動作比較粗暴,不過見富仔傷口仲流緊血,又大概知道醫治方法,就問子晴借萬用刀準備醫富仔
#1d100=36 #雲醫富

請描述

copy & paste子晴果段野

依家係切緊j?

not小智 醫緊褲仔

請比個機會小小智 仲救到架

吳惜雲係背包攞咗盒止痛藥,啪兩粒出嚟俾富仔,再叫佢飲啖威士忌送藥,自己就含一口威士忌噴落富仔被抓傷處,再拎本jump出嚟同富仔講:"你睇又好咬住又好總之忍下啦,好快就得,就當俾人吉下屁股啦"又一口威士忌噴落萬用刀度,再點火機燒一下,之後騎係富仔身上將抓傷處連隔離懷疑係受感染而生瘡嘅地方割哂出嚟...最後又係一口威士忌噴落傷口同刀消毒,再係子晴富仔件衫割塊布出嚟包紮好傷口,然後,將藥酒同少年jump放入背包,刀還俾子晴

鑒定成功
富仔hp-1=8
富仔手部未能靈活行動，部分技能減成
感染部位被去除

差小智教主未行動

007

主席
我要求除夕夜點人數

1.白銀

結果會令你失望
教主已經全日無上水
有無人動議發動詛咒?

2. 冠希

好似行動左

咁撚凍梗係早d訓啦 屌

無需審議
即時發動

#444 係行動咗，冠希同dio仲串柒佢

444係小智來架喎

係阿 所以差教主
又咩愛的鼓掌阿

我地講緊教主未上過水呀

教主就直接發動詛咒啦

教主舉行緊重要儀式

教主下個行動必定大失敗，我Dio話嘅

異教主

pass佢行動直接入新回合？

你地投票

730都未見就推進一回合啦
Btw呢個鐘數都好多人唔係到

830

比個機會佢

眾位出去溝女陪朋友啦
唔好宅係連登玩了

返緊工

冇女 冇朋友

番足全晚?

那有女？

6-10
正職收工之後去返

鐵人

廢事自己聖誕冇野做阿嘛
又有錢搵

温書

岩岩先食完大快活一人邊爐

收到信用卡張單 唔敢睇

行過聞到好香

8:30了詛咒發動

期期睇完都提自己課少d 金
期期都做唔到

錢並沒有減少，只是變成了你喜歡的形狀

仲有幾單下期找

不要再說了
聖誕仲甘

下回合吧 小小智等唔到了

啱啱先課完今晚個fgo跨年福袋

要不是嚟緊好多game買我都唔會而家返多份工

買得啦咩

都就執啦

咁就新一回合
現時已經2200
外面的咆哮聲依舊
請大家行動

課定啫準時11點課我驚等到12點

Dio攞啲乾糧同水出嚟食，問：有冇人冇野食呀，我可以分少少

又有叫聲

而家應該係差小小智未醫好？我唔理佢喇，有冇人一齊出去望下木屋後面或者湖邊？

白銀：不了 重傷唔周圍郁了
陪導遊姐姐倒數
我有d想研究下個通訊器

Kp你講嘅骰幸運係骰到就識用定點解？
有人得閒就望下邊個最高幸
電話好難睇

杜格 白銀 edison 70

因為你唔識用，唯有亂來試，幸運咪用到

咁我試用啦 佢地行得走得

白銀：都係果句啦，機械d野我真係唔識咁多，鳩撳試下嘅姐，有人反對而家試嘅就講啦，始終都係重要物品嚟。
(10點收工冇人講野我就骰喇)

有冇人陪我出屋散下心

斷左J好心唔好周圍走啦

偵到94 我都係唔博
杜格試下開門再偵察
1d100=35

未斷呀屌.............係有d痕

之後都係冇人影

都要望下
冇理由有聲但係咩都冇架喎

應該係唔夠光阿
除非佢呢round行近咗
但近到見到姐係

Dio: 又唔撚信我？

毒撚

白銀見冇人反對就試下撳個通訊器了

rolls 1d100 = 28 #通訊器

等白銀玩埋個對講機就出去木屋後面，有冇人join?

唔要小智

驚我食左你咩

Dio: ok

咁多位新年快樂

主席，點唔點人數

點

糞驚

對歐州人嚟講咪唔糞囉

係唔係第一隻人同裝同pool嘅game
做壞規矩

我都唔知不過中就得啦

10分鐘就倒數
教主已死

唔係喎，教主竟然上左水

唔撚中阿
我龍絆50抽3卡阿

我fgo好撚歐架

新一年......

屌你

新年快樂

屌那媽 棄驚

依家唔係勁到HIHI 咩

成班一倒數就潛水

毒留在家打機

屌伯爵我好撚想要

寶6奶光媽媽
唯一一隻5星都要寶6

唉，寶2咗殺生院

正 夠淫

但係廢到癡線

大家抽完福袋諗住抽AUO定師匠

都有

仲有70 石留比師匠

垃圾驚早棄早著
利申 一早棄左

開咗個ac當抽卡game咁玩
0進度得閒登入抽下野咁

糞驚糞營運糞機率，狗也不屌

KP係咪又愛的拍掌36小時？

抽咁耐得3隻5星人 5星禮裝就十幾張

唔準你咁屈kp
佢琴晚應該攬住女咁係到
11點都重覆到post

屌到虛脫

玩左幾耐

羨慕妒忌恨，KP準備出年做老豆未

個AC好早開
但冇咩點玩
淨係登入抽卡咋

耐性game黎

福袋戰果

屌

有new 仲想點

我唔廚兩儀式

貪得無厭

歐洲人的嘴臉

<場外>上水一齊睇下出面,加少少描述睇有冇多啲資訊先
---
吳惜雲行近門,拎咗個護符出嚟哂下月光,有感而發:"今日月色真美,係病房聽緊收音機嘅你又係咪睇緊同一個月亮呢?如果,我平安返去,我就要同你結婚...結多次婚"然後望向地面,思下老婆,順便睇月光照到嘅範圍有冇改變
1d100=42 #雲賞月

瞓前一推

kp24小時冇上水了

吳惜雲痴完之後，瞬間感懷身世
鑒定成功
惜雲發現月光很美哦～～～

24小時都無人郁過

#538，之後我地會睇情況出屋/繼續call

鑒定成功
白銀誤打誤撞，開啟了通訊器
通訊器發出了一道粗獷的男人聲，使用英文說：「混帳的Bravo Team，你地失聯超過3小時了，你地最好話我知你地成功拎到解藥，否則我唔介意整死你地。」

白銀拎開個通訊器，以通訊器收唔到嘅細聲講:
點算好 你話我地扮唔扮到Bravo Team套返佢地料?

*同大家講

冠希：頭先個死鬼佬咁既反應，有美國公民係佢面前都唔救，我地而家山長水遠，點會專登黎救我地 ，但扮既比人知道咗又係隨時出事

白銀:如果單純想問解藥嘅事呢? 話晒呢到都有幾個中咗毒

KP 可以對果班人話術?

杜格開門口望有結果未

場外：「Alpha隊負責突襲研究所，並進行佈防及殲滅一切威脅，Bravo隊負責在混亂中搜尋目標人物林博文及解藥，成功後以無線電聯絡，安排以直升機撤離目標地點，不論行動是否成功，都將於翌日凌晨0000使用戰術導彈炸毀研究所及森林，以防止病毒擴散。」

睇情況路線應該係咁：
1.扮B隊，搵人拎解藥上拎齊野上直升機走
2.唔扮，傾條件之後搵人拎解藥上直升機走

應該差別不大，係睇邊個選項會拎到多d資料

請注意，話術失敗將被識破身份

邊一層樓

場內傾

小智回應：呢類special force 通常都任務優先，我地呢類閒角唔會理 ，仲好大機會比人滅口

對講機：「出聲呀你班垃圾，任務失敗都要出聲，駛唔駛等你一世！？你地係咪唔想走呀！？」
對講機對面發出不耐煩的聲音

下有好多層架咩

責任重大

邊一層樓你擲左睇野呀

另外，請留意，話術只能說暫時說服人，效果有機會隨時間而失效
另外，話術不能改變聲音

531
1d100=35

<場外>明明唔夠6點就天黑出月光咁詭異
---
吳惜雲好似無理到圍住對講機班人,自己開咗個人電台咁,對住護符一邊惗野一邊唱歌:"月半灣倚於深宵,晚風輕飄,一張俏臉...em... 到目前都好似剩係冇乜光嘅森林見到成身爛嘅癲佬,月光下就冇...呢度室內就有個拗下手指就癲咗...一開始嗰個俾補光燈射下就衝埋嚟... 唔通啲癲佬驚自然光...輝歲月,風雨中抱緊自由...你哋唔係覺得啲軍人咁好人會接我哋走呀?就算係b team都要成功搵到人同咩解藥先有得走啦"
完來佢唔係完全冇理到

鑒定成功
杜格發現附近的確無喪屍
外面可視範圍內的確鼟水有任何喪屍

而家2130了

<場外>唔夠6點係指呢度

確咩水？

的確沒有任何喪屍

漏左呢部分，不過反正都無錯

富仔同大家講: 尻up 我地係林博文
照講bravo tsam 死晒 點睇?

場外
我地真係外賣仔呀

冠希：我覺得可以

吳惜雲:我覺得不行

對講機：「咦？你係邊個！？你唔係我班手足，你係邊個！？」
對講機對面似乎因為長期收不到回覆，因而發現了什麼。

冠希：殺緊喪屍啊，等陣啦屌你！！！

吳惜雲行返入屋入面細細聲提議:不如話係南韓派嚟調查生化武器的,掌握了解藥位置,同係森林一件死屍身體執到對講機...

我地係日本既樹海

同埋軍隊層面，唔知佢內部有冇咩溝通，我地直接扮係林博文好似有著數d

小智：佢依家好似發現左我地唔係自己友，老老實實求救會唔會好d，當然對我地不利既野就隱瞞左佢

對講機：「你係邊個！？睇來行動有差錯了，竟然有外人執到通訊器。」
對講機發出了「嗶」的聲音，通訊被對面停止了

冠希：殺緊喪屍都唔等得，班軍佬咁無人性既

一上水望post就見到你地咁樣收左個對講機皮，nice

冠希：依家d垃圾廢中，無d耐性，點做大事
然後冠希放下通訊器：我出去木屋後面睇下有冇咩特別

（期間冠希拒絕與任何人有眼神接觸）

偵查木屋後面
#1D100 #偵查

30

鑒定困難成功
冠希去到小木屋後，透過良好的眼力及微弱的月光
發現喪屍們圍繞在平原的周圍，卻不踏入一步
請擲靈感

#1D100 #靈感之冠希是無辜的
78

白銀 ：咁難得我開到個通訊器

垃圾Edc

sor囉，我下次會乜都唔做，由佢cut線

等陣有喪屍出現，我地推edc去俾怪咬

場外：靈感失敗咗，搵其他人出黎幫手擲靈感

贊成

教主追出去打算屌柒edc開佢拖，出到去見到喪屍奇怪行為
1d100=52 (如果都要擲靈感）

叫埋杜格，夾手夾腳捉起edc，拋佢出圈俾喪屍咬

場外
應該無得咁靈感
如果edc share情報 角色諗到或者可以擲

Dio見教主已經出左去即刻跟埋出去

鑒定失敗
冠希諗諗下都係無咩野了

唔駛擲住，你屌佢啦
因為你無開偵察，未察覺到喪屍的行行冠希等住被你屌，未分享情報

教主追左出去想開edc拖

教主：edc，你係唔係short撚左？宜家搞到對面有機會過黎滅口，你冇撚野下話（怒火導致廣東語突飛猛進）

場外
edc再唔share情報就俾gay富屌柒佢

冠希見到教主個樣好似好兇，於是扎行個馬：周圍咁多喪屍圍住你想做乜春

Dio: madafuqer you are dead

教主：你都知周圍有喪屍圍住，你仲搞事hea9對講機對面條友，你想死唔好拉住我！！ 等等，dio 我地三條友出左黎，都冇俾喪屍圍？

係門口見到無咩喪屍嘅杜格聽到後面嘅edc同教主嘈緊
行埋去話有喪屍咩 睇唔到喎
場外
杜格未知edc搞禍左

教主：杜格，呢條dumb ass motherfucker搞到我地有機會俾班軍佬滅口 （交代頭先edc做乜鳩）

杜格木口木面咁望住edc
用手刀度下邊個位可以一下秒殺edc

冠希：你地班motherfucker頭先又唔見你地出聲講野，出咗事就黎馬後炮，頭先條友係到催三催四，唔聽都會cut9我地線啦屌你，再講，你地成班盲撚，明明成班喪屍係平原出面圍住晒都睇唔到，係唔知點解唔行入黎平原，咁撚多時間過黎撩交打，諗下佢地做乜撚野唔行入黎算啦。

（場外）哎屌，終於分享左情報，教主靈感用得啦

Dio: 你老闆好地地傾緊扮bravo tem定林博文，你就一句令對面cut線而家冇啦，冇解藥冇直升機等死啦

Dio留意到啲喪屍真係冇行過嚟

杜格見edc指住個方向 未睇到有冇屍
不過都諗緊點解附近無屍
杜格：唉 暫時放過佢 大家同一條船
我其實都覺得好古怪 我地過到黎間屋仔附近就開始無屍 會唔會係依附近有d野阻到班屍 或者令到佢地本能咁避開？

場外
杜格咁諗有冇加成

聽到就可以擲

惜雲係邊

你技能要發動就行出來啦

1D100=45 #吸血鬼嘅靈感

吳惜雲特然受到感召,行咗出屋外睇耶穌
---
<場外>要心理測量?

當然，事先聲明，有機會再發癲，你要唔要進行心理測量

鑒定成功
風間2世想一想
根據遊戲或者一般情況
喪屍只剩下本能而沒有理智
喪屍們不踏入草原
既是喪屍們本能地害怕這一個草原
但風間2世卻想不明喪屍怕什麼

杜格新人類覺醒
靈感1d100=3

<場外>（一天內到達此數則瘋狂）個"一天內"幾時RESET?
再跌10%就去到個瘋狂位

新類型人

唔駛啦
杜格諗到野啦

new type型拳王

俾個阿寶感應gif杜格

要比軍佬追殺啦

鑒定極限成功
就似風間既感覺一樣
而你感覺到似乎有另一種別樣的存在曾經棲息於這個平原

好明顯至少要到早上先刷新

極限都冇獎呀？

靈感鑒定，有多點資料俾你好好了

等我仲諗係有舊野係依度 可以帶走行出森林

小智由於睇到冠希攪喎左部walkie，想出去中柒佢之際，就留意到剛剛的奇境。無視嘈緊既2人仔細睇下平原有咩特別

唔駛望啦 應該知道晒

擲左了 74

你就算成功，我都係複製貼上

你地睇惜雲博唔博啦

咁暫時諗唔到點行了 等個癲佬行動左先再睇睇

<場外>我覺得知道湖底隻野係咩對而家個情況影響不大...可能最多係知道要盡快離開個平原唔好過夜,而惜雲見到隻野點攻擊就癲咗我惗唔會係見到林博文打死隻野,拎D素材去整病毒掛?
博要擲咩?咩係POW/5?

杜格同行左出黎嘅其他人 特別係鄭子雲同edc神色凝重咁講
d喪屍唔敢行入黎
應該係依間屋附近曾經有一d極其強大嘅生物係度棲息過
佢地先至唔敢過黎
老實講我地幾個唔係第一次見到依類野
你地兩個未試過對住依類未知生物
其實幾幸福
杜格提起雪地油站嘅經歷
杜格嘆左口氣
不過睇黎係依到存在過嘅生物係再強大d
就算唔係度都嚇住d喪屍
不過 我諗曾經係度嘅生物 應該比雪地果隻強得多

阿雲聽完杜格咁講 個心有個譜 心理測量會唔會易d過關

同問 假設佢fail咗會再癲
我醫佢嘅成功率會唔會低咗
已經唔夠一半
再低我冇咩信心

是

唔會，心理測量其實唔係主動發動
所以無得心裡有譜
我放水先問佢用唔用啫

成功率唔會低左
但效果一定差左

<場外>擲d100睇係咪細過pow/5?

姐係如果要用就係劇情用咁計？

無錯

其實呢個技能本身係俾意志高既角色攞多點提示
當然有提示就大家對劇情前因後更易估，安全系數提高
但如果真係拎到提示，條友基本一定要付出san做代價，你估提示咁好拎

吳惜雲聽完心裡有個譜,望住杜格,估唔到佢個人睇落正常原來係有嚴重幻覺,就靜靜雞係背包度連埋包朱古力拎咗set鎮定劑出嚟放係衫袋,同身邊嘅小智講:"如果個大隻佬講咩射冰嘅狼之後發癲打人,就一齊制服佢,我有鎮定劑係身"再拍一拍衫袋,講完突然又有d精神恍惚...
---
<場外>攞定啲隨身物品出嚟先,藥物應該可以寄艙上飛機掛

你想擲就擲啦
意志/5
最多放一放水俾你
心裡有譜加成-20

1d100=77

召喚失敗

大家當無事發生

子晴未行動
仲有邊個未行動

小智對屋外的眾人說：依家驚動左特殊部隊，你地覺得呢到仲安唔安全，洗唔洗叫醒導遊問問佢意見

子晴跟住眾人一齊走出房間。聽到佢哋講呢個地方有啲強大嘅生物令到啲喪屍唔夠膽過嚟。
子晴立刻同佢哋講：咁我哋而家嘅情況咪更危險！我哋不如跟張地圖去嗰個研究所攞解藥佢會唔會更加好啊？

白銀:等我嚟
白銀啪醒導遊姐姐,交代上邊通訊器嘅事
白銀:你之前講解藥果個實際地方點去,可唔可以詳細D講.同埋如果我地而家要去你跟唔跟嚟?雖然我地懷疑呢到有D野令到喪屍唔敢埋嚟.但班軍佬就....

吳惜雲只係打咗個冷震,雖然而家好似仲係安全,不過又有啲唔好嘅預感:"此地不宜久留,不如快啲去地圖標示嘅地方睇下"

林美兒:「我極度建議你地唔好亂來，而家咁夜，你連旁邊有咩都睇唔清，走入去太危險了，而且即使而家指一個方向俾你地，途中就會因為唔同原因導致方向偏離左，你地都係乖乖留到聽朝先再作考慮啦，反正我而家唔會走」
林美兒表示我要訓，請走開

白銀心諗:
轉頭同其他同伴講返導遊講嘅野
再講：咁而家帶路果個唔走我地都冇得走嫁喎
出面又望極都冇其他野 入返嚟抖下定點

搵人偵查平原，睇下有冇墳墓土丘掉落物印記之類既野？

杜格：依家幾點？
我地都係輪流守夜啦
需然隻生物嘅氣息可以頂得住出面d屍
但係穩陣d起碼每隔一段時間有人守夜防止突發情況好d

白銀：而家2130(#617講,冇睇漏就應該係呢個時間)
都啱嘅 有人望住好過冇 兩人一組啦 多個人安全d

場外
咁樣守夜會唔會影響訓較果個補血量

小智：咁我去休息先 有咩叫我
說完就返回屋內食點乾糧之後就大覺訓了

其實好似全部人都上過水，仲有冇人要行動？

Kp提示
你地唔食野會更大影響

Dio有講過食乾糧同飲水係咪ok

edison賞完月就返入屋搵咗林美兒旁邊既位坐低食野，打算食完早d瞓

白銀跟隊，食完野都搵個位恰陣先，咁就未覆機果D守住先啦

富仔見附近好似開始安全起來
一放鬆心情 就突然一陣餓意攰意
今日著左大半日草 野都冇食
醒起出發前帶左D水同乾糧 就拎黎食

杜格一路食野 一路準備守第一更
邊個陪我？話你地知第一更同最尾果間會最舒服 因為唔駛中間醒
雲就由佢啦
驚佢痴係上黎食左我地

Dio同杜格一樣一邊食野一邊守夜

場外：快快手搞掂去瞓

push

吳惜雲今日都食咗幾多野,冇咩胃口不過又唔覺餓,咬咗口 energy bar ,去完個廁所,iphone熄機插住尿袋放入背包叉電,之後搵個近門口位抱住個背包瞓下

教主同子晴呢

子晴：咁我守最尾個更啦……記得叫醒我啊。
講完之後就走返入屋食啲乾糧同飲下水搵個舒服嘅地方就訓教

番黎未呀

教主是但搵一更守夜

時間不知不覺來到了凌晨0300
冠希，白銀，富仔，惜雲，子晴已經睡著了
風間2世，杜格，教主，小智則正在守夜(小智未，自動守夜)(BTW，小小智仍處於半斷狀態)
就在此時，請大家進行聆聽鑒定，不論訓左定守夜都照擲

rolls 1D100 = 77 #白銀聽

杜格1d100= 36

冠希

#1d100 #聆聽

74 瞓咗聽唔到

雲1d100 = 69 #雲瞓住聽

1D100=24 #我唔做人類喇

1D100 子晴聆聽=49

富仔 1d100=83

教主1d100=36

今日到小智失蹤
佢唔在乎小小智了

斷啦

切!

小智唔係做學校咩
應該依幾日忙d

係工作同賓周上，佢已經作出明智既選擇

琴晚成班寧願食野瞓教都無人醫佢

自己揀唔切 幫佢唔到

我都係阿 定記錯咗我

咁應該記錯

咪話左食少少野去大覺訓囉
btw聽37

依家仲差邊個?

DIO 24
杜格 36
教主 36
小智 37
子晴 49
雲 69
EDISON 74
白銀 77
褲仔 83

齊人GOGOGO

願小小智不再受苦

早切早著

搵人醫下小小智啦

pish
btw小智幾時先肯切

除非有解藥
唔係唔切焗住變屍 掛？

就咁切左佢應該會失血致死

早
依家下一步未？

等KP上水
未出聆聽結果

kp召喚

kp病左？

鑒定成功
杜格，風間二世，小智，子晴
鑒定失敗
冠希，白銀，教主，惜雲，富仔

子晴，林美兒雖然睡著了，但卻被突如其來的聲音嘈醒
杜格，風間二世，小智亦聽到聲音
聲音來自木屋外面
不知道是什麼的聲響，但聲音之中就像蘊藏著魔力，吸引著調查員們去一探究竟
冠希，白銀，惜雲，富仔已經沉睡的身軀無故不守控制地往木屋外去，林
教主及林林美兒亦瞬間失去了意識，一同走出木屋外

請子晴，杜格，風間二世，小智進行智力鑒定

發燒開工
好撚想射波，但無人頂我個位

杜格1d100=99

智力鑒定但係99，啫係瞬間變弱智啦

(場外)如果有人通過到鑒定，應該唔會俾控制，試下拍唔拍得醒其他人?

杜格（弱智）

又黎重要關頭大失敗

小智 47

係正常發揮

杜格
食唔食腸仔蛋呀

啜毒

<場外>跟埋大隊一齊去游水啦

子晴都係弱智妹
roll 1D100=82

87

kp去食番一兩粒特強傷風感冒必理痛
幾work

係咪姐係得小智成功

我淨係衰過一鑊咋嘛，但就翻唔到身

一失足成千古恨

撕完卡 又係一條好漢

除咗救世主小智，其他人唔係聾就係弱智

玩咗咁耐，小智真係救世主
可惜無J

我就係為左撕卡先用教主

kp好好休息

週末

Kp

<場外>睇嚟呢下係會撕哂卡,kp用呢幾日時間寫結局同解畫

但其實好似冇咩點做過野咋喎
入嚟樹海之後都冇咩點搵到野就比屍追

kp講過話發緊燒

重有冇人有玩呢隻垃圾驚

咁廢都抽

不要再說了

一開始諗緊部機係咪壞咗
得果兩三隻係咁重覆

直接換士郎咪算囉 抽嚟做咩

邊有印花
D神UP抽親都係D傻仔

鑒定成功
小智
鑒定失敗
子晴，風間二世
鑒定大失敗
杜格

小智抗拒了聲音的誘惑，保持了自己的意志
子晴，風間二世則下意識覺得聲音的來源係得救的可能，跟隨著聲音的擺佈，失去意識慢慢行出去
杜格反應更大，瞬間便跑了出木屋外，無人攔得住

如果連小智都FAIL埋係咪可以唔洗玩

現時，除了富仔外，其餘人正緩步走出屋外
只有小智仍有意識
請小智行動

KP表示:我真係估唔到9個得1個郁到

杜格
頭搖又尾擺 飄移境界

小智求其整d 聲出嚟?
爆樽?

有幾多人冇點聆聽得基礎值

從後跑過啲人同時大力拍佢地背脊試下拍唔拍得醒？

正緩步走出屋外既定義係行緊去門口定已經行咗出門口？

即刻關門困住得唔得？

可以一試，效果唔話你知

垃圾驚唔撚玩

2抽2金收手算

小智只有一次行動機會
行動完，所有人便會走到屋外

格離POST睇到有人60抽全金我都唔係好差姐
諗諗下都係唔課
打LV拎石抽算
6石機正仆街

咁樣會放生咗杜格

好明顯有關聯，除咗中病毒既富仔之外，其餘都行出門口，係咪即係之前講果個平原既「特別存在」引緊我地出去

<場外>小智快啲叫卡比獸出嚟頂住道門啦

<場外>守夜嘅小智係屋嘅邊個位置

應該只係智力判定過左

富仔切咗啦
惜雲咪打咗篇文出黎

比大家投票閂門定整d聲就黎

我覺得整聲未必醒
1ROUND可唔可以打醒晒8個人

有伊莉亞就夠

閂門

兩隻金閃閃

雖然我都係咁諗
但有金閃閃冇資格出聲

諗住出埋吾王收手

11點行動 睇下幾多人上到水
杜格係咪死梗了

我唔想課百幾蚊果個必6星阿

閂門係驚杜格發癲衝出去

我選剿林美兒同子晴

#808

小智抗拒了聲音的誘惑，保持了自己的意志
子晴，風間二世則下意識覺得聲音的來源係得救的可能，跟隨著聲音的擺佈，失去意識慢慢行出去
杜格反應更大，瞬間便跑了出木屋外，無人攔得住

杜格RIP

課落fgo到好過啦
btw睇到2隻金閃閃就火滾
知唔知伊莉亞好痛架

冇玩FGO
驚破產冇落坑

挑
杜格出左去俾神睇中左做神使果時你班契弟因住咁

閂門唔好理杜格 救得一個得一個

唔會
仲未破

不了
玩崩3我都已經洗好多

崩崩崩冇玩

小智，你行動啦

糞驚，已棄

睇黎都冇人上水了
小智守夜期間見到杜格奪門而出，叫都叫唔住，就回頭想了解一下，就看到團友們神情恍惚，如著魔似的一步步行出屋外，小智覺得勢色不對，立刻關上大門并用身體全力頂著，并向屋內的人大聲叫道：有冇人醒架，好似出左事。救命呀

kp
黎殺我啦

小智用盡全力將門關上了，不讓其他人出入
小智的大叫令到其他人都甦醒了
請杜格以外的玩家決定行動

冠希：依，咩事，我做乜企咗起身既？

其實 富仔點解唔識行?

<場外>竟然叫得醒
惜雲:我頭先好似夢到老婆好返仲叫我走...而家發生咩事,點解好似少個人咁?唔通又係俾人食咗?

Dio: 我地醒左了，頭先咩事

白銀:睇嚟我地個個都柒下柒下啱啱醒返咁得小智重清醒,到底發生咩事? 杜格去咗邊?

得佢本身守夜同智力過左

杜格智力鑑定大失敗仲未回復正常，富仔聆聽果下衰咗已經瞓咗無做智力鑑定，你係咪同小智撈亂咗？

睇錯左話點解小智識行

咁原因應該係俾野咬過
好似得佢同小智俾人咬？

小智：你地搵日睇下杜格衝左去邊先

白銀都有 又係比惜雲切咗

諗唔到有咩特點

整理返先

聆聽
鑒定成功
杜格，風間二世，小智，子晴
鑒定失敗
冠希，白銀，教主，惜雲，富仔

智力
鑒定成功
小智
鑒定失敗
子晴，風間二世
鑒定大失敗
杜格

而中毒方面
白銀中過 但切咗
惜雲食過屍肉
小智中過 未切
跟住重有邊個比人咬過?

咁姐係記錯富仔冇俾人咬
咁佢訓著無事係因為其他野？
高san之類？

我記得有個人係比人咬咗同埋爪到
係你定褲仔

富仔，不過切左了

打錯，係杜格，因為佢已經衝左出去

謎底解開左

教主：WTF，究竟頭先發生咩事，（環視四周）杜格條撚屌new type拳王呢？

我係咪當完左呢rd行動

係掛
但同埋我講埋咩事等我地出去搵杜格
你全程清醒應該見到晒啦?

冠希：下？佢衝咗出去？佢自殺啊？

冠希跟住行出屋睇下見唔見到杜格跑咗去邊

Dio跟上

咦原來講咗
白銀:我陪你出去搵下,搵人通知埋條死八婆導遊

<場外>理論上唔係杜格外全部人企哂係門口咩?
----
吳惜雲將抱住嘅背包移返去背部孭住空出雙手,然後指住小智問:"你點解要趕走杜格?你即刻讓開俾我哋開門出去搵佢 "

場外 當叫醒左你地自動開門啦

白銀:咁組隊出去搵搵杜格啦，雖然咁講但都係附近望下算，天又黑佢一下跑太遠都係搵唔到，容乜易我地都盪失路，而且我覺得條八婆導遊都係唔會跟我地去搵人，但我地冇咗佢又唔識路，果個解藥目的地都要靠佢帶路。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
KP係咪要骰偵察
我準備好全部失敗了

小智：講起果到又赤赤痛了，我諗我要抖一抖
話畢就回到食d野飲啖水
係林美兒對面大覺訓

場外
月獸？

子晴：到底發生咩事，杜格做咩自己衝咗出去？外面好危險，我哋快啲搵返佢返黎啦。

嘗試走出屋外睇下見唔見到杜格嘅身影

有冇人得閒醫小智？

地方的小小智需要切除

仲救到架 比次機會

拿 佢自己都唔想切

要jer 唔要命

切啦好冇？30cm切咗都仲有20mm

命仔緊要

再行動

林美兒對於自己夢遊般起身移動感到詫異
但林美兒沒有太激動的反應
相反掃視周邊想暸解情況
此時，周圍聽見了喪屍的咆聲，此起彼落
咆聲之巨大連木屋都有一絲的震動

小小智請體質鑒定

小智覺得有一股熱氣由小小智到湧出黎
小智：鳴啊 就出...就出黎

體檢 88

RIP

小智亦從夢中驚醒，小小智情況好似更不妙。見到林美兒已經醒來，就問：林小姐你醒左啦，岩岩發生左d咁咁咁既事，佢地依家係附近搵下杜格，我身邊都好似越黎越差 ，我諗我捱唔到幾耐，你地留低我去搵藥啦

抵啦唔肯切

吳惜雲見到小智一路把玩小小智一邊喊就同佢講:"你難道係俾癲佬咬完,有性別認同問題?等出返去我介紹你去我做嗰間病院見下心理醫生,如果做埋矯型手術可以俾個9折你...不過而家都係去搵咗杜格先,呢度係咪非法精神病患放置場嚟?有好多同我琴日症狀差唔多嘅病人,杜格一個人走出去好危險"
----
<場外>瞓醒之後認為喪屍係發癲時錯覺的癲雲

鑒定失敗
小小智的傷口開始發炎，並伴隨激烈的疼痛，搬隨著小智的一聲嗚啊，血水噴出，尤如噴泉一樣
hp - 1D3 請小智擲

行動啦

依家切仲黎唔黎得切

冠希：搵人留低睇住小智啦，我出去搵杜格

語畢行出屋外，睇下杜格去咗邊同班喪屍嘈乜鳩

Dio跑左出去，想望下周圍環境順便睇下見唔見到杜格

偵83

分分鐘隻野叫出去係幫緊我地

林美兒:「嗯，我一齊去睇睇啦，免得有有咩危險。」
林美兒亦一齊跟了出去

冠希細聲對風間耳語：依d咪叫溝女囉，你？學下野啦

結果於所有人行動後公佈

咁冠希係咪乜都唔駛擲住？

Dio雖然唔識廣東話，但從冠希話中語氣大概feel 到佢嘅惡意同意思。佢瞪左冠希一眼，決定遲早揾機會搞死佢

白銀對小智講:一句講晒 切定唔切

冠希英文好過你啊，對鬼佬點會用廣東話講野，0分重作啦

再講，佢同風間講咋喎

仲有冇人一齊出黎睇耶蘇？

KP比晒提示要等齊人，出去應該有「特別」野睇

教主跟啦

你揀留係屋定出去先啦

出去

小智hp = 11-1=10

Dio: motherfucker youre dead you know?

吳惜雲自認為自己處理過好多精神病人,雖則係四眼仔眼力唔多好,出去都可以說服下D癲佬唔好攻擊杜格,就跟住林美兒行出去...
----
<場外>就一齊去睇耶穌,一齊癩啦

如果小智決定唔醫咁我都出去了

係咪全部都出去?

富仔gun

出
EDISON
DIO
導遊
教主
惜雲
白銀
褲仔

小智同子晴未表態

小智，你決定下，自切定等下次再切啦
子晴，你決定下切佢定走人啦

遠處嘅杜格食緊花生等切丁

我要作為一個完整既男人而死

btw 出埋去

wait for the last one

sorry啱啱做緊公司野 ，子晴跟埋出去

當林美兒及所有玩家出去後
看見杜格正在湖邊不停地跪拜
就在此時，
一個巨大的身軀從湖泊底部浮出水面，「卵形身體上支稜出無數尖細銳利，像多彩的金屬一般的脊刺；在卵形較圓的那一端是長著圓而薄的嘴的鬆軟發泡的臉，上面伸出三枝頂著黃色眼睛的眼柄。身體底側長滿了可能是用來移動的白色錐體。它的身體直徑至少寬有10英尺……長長的肉莖在上面虯結生長……它聳立起身，搏動和搖擺的轟鳴震耳欲聾……」
SAN Check = 1D3 / 1D20
KP表示
恭喜大家

edison san check 97

杜格係咪唔駛check

<場外>都估到 san check係要低過現在值定最大值 ?

教主san check 38

現在 好似係

rolls 1D100 = 25 #SAN CHECK
rolls 1D3 = 1 #SAN CHECK

edc hea覆對講機嘅後果

恭喜恭喜

雲1D100=52
1D20=9

1d3=2

雲san低過52？

上限就55
但已經癲過一次

之前扣咗6,瞓覺冇回SAN

屌佢呀，之前已經癲過，宜家又減9，永久瘋狂未

即時戰況
EDISON 97>係咪唔洗骰1D20?
教主 38>2
白銀 25>1
惜雲 52>9

睇下kp要佢擲咩

起唔到身究竟係好事定壞事
另外雲個舊印頂唔頂到

<場外>未0,未係永久GE...癲幾個月啦 不過等陣擲中要逃走或食隻野就

dio
1d100=21
1D3=2

垃圾edc同我爭女？抵啦

但扣埋就啱啱好係20% (44/55)
係咪到果個咩不定性瘋狂?

sor9，教主可能成為最後贏家

減成
1d20 + 1d10

計錯 15先啱
已經過咗20%

杜格而家唔駛

遠離“識癲”，有事推佢去死

低過現在值

重有機會 可能係2呢

已進入
一陣一次過講啦

一次永久癲兩個，撕卡啦兄die

#1d20 #冠希不怕死 =7
#1d10 #冠希是歐洲人 =3

加埋10叫做算係咁啦

即時戰況
EDISON 97>10
教主 38>2
白銀 25>1
惜雲 52>9
DIO 21>2
子晴 37>3

子晴san
#1D100=37
#1D3=3

如果抽中特別性慾就雞姦風間先

有富仔唔食食dio，好品味

<場外>不如估下林美兒會唔會癲

打撚柒你

比較想知浮上黎既係咩，會唔會直接打鳩牛牛

唔好成日諗埋呢D野啦

佢一切都表現得太冷靜
驚佢識變身多D

dio 35閃避 40 鬥毆
edison 79閃避 59鬥毆

黎囉

鬼叫你咁八掛出黎望，留係木屋瞓教咪算囉

有冇人知浮上黎果隻係咩？

富仔san
1d100=83
1d20=2

富仔甚麼鬼也不怕

差小智同富仔

差小智了而家

到時係新人類拳王打撚柒你地

哇屌1d20出2你又幾勁

未睇清楚諗緊做咩83都骰1d3

富仔骰運係靠菊花換返黎架

留係屋到你估冇事咩

一開波唔得閒睇 9禁左個1d3
有心追po 先知做san check
當個1d3唔存在啦

我要求cut 牌

屌你，1d20爆煲啦你

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(10)

地獄團正常發揮中

大失敗抽症狀會唔會有懲罰？
我想抽咗先

同之前比好好多啦
未計杜格小智
7人得2個癲
大失敗先扣得10

富仔都要1d20

roll 左啦 1d20=2嘛

我唔明佢上面講咩
佢骰網果到正常阿
1d100 =83
1d20=2

吔屎啦

1d100 5
1d3 3

小智：挑 有咩風浪我未見過

係喎
歐撚到

5有冇加成扣少d

會唔會連扣都唔洗扣
5

對水怪發動白瀆之制裁

咁又窄d
收返埋小小智先

我地呢個團嘅歐洲人係靠獻祭小小智同菊花換骰運返黎

鑒定極限成功
小智心諗我連小小智都就斷都未驚
點會驚一隻觸手怪
雖然如此，面對一隻明顯非人的巨型怪物，小智都有少少心慌
理智-1=55

場外
搵到隻野了
格拉基 應該係

有人爆咗就貼下圖

又幾靚仔喎